各位打工仔準備好聽日假期未？

今晚決定打機控通宵🤤🤤🤤

聽日番8點

今晚不訓了

Yes Ching ho ball

唔洗番

聽朝8點先訓